老公突然的要求，令人好尷尬....

老公早兩晚突然換左張梳化, 由一張平平無奇既布梳化突然變左舒適既真皮梳化, 成五六千蚊, 我心諗佢做咩突然咁豪, 點知佢琴晚突然摸手摸腳, 我知佢想曳曳, 但當去到戲肉時, 佢突然話, 不如我地係梳化到, 刺激d, 我呆左呆, 好尷尬咁搖頭, 痴線, 屋企除左我地仲有阿仔阿女, 佢話就係咁先刺激...

最尾我冇理到佢, 佢又嬲左我, 而家因為咁而冷戰緊...其實係咪應該應承佢呢個要求....

叫你老公將梳化搬入房=問題解決

搬隻 sofa 入房，關門

唔屌你咪屌第二條女囉

出去走廊..電梯..後樓梯..再唔夠激走出街坐係巴士小巴的士上面做呀麻...

互射啦

抵佢嬲你

小心你個女

係sofa做有咩問題?
等d仔女係房訓哂先囉

梳化69 你真識玩

老公好錫你，拮屎忽緊係梳化就位d

上床拮屎忽會磨損膝頭

標題已經有陣鄉土味

性愛梳化

你唔俾佢屌佢咪屌梳化囉
正過你隻閪